萬寶路係藍定係黃

雙爆

萬寶路=萬里路=萬里長城=中國=撐共=深藍

50%煙稅 藍

紅 紅萬

冰藍變黑冰 藍到發黑

買煙=交稅 不了

卓明樓班一樓一藍定黃

萬事發 藍定黃

咁李斯呢

食煙會俾警察拉

純萬白金

純萬就金
紅萬就紅